其實袁靚靚邊度靚？

由細到大都唔明
係咪我審美有問題

我阿媽話佢後生幾靚

後生係靚

只限短髮

真係咩

樣係靚 但一開口真係想大巴大巴車落去

國產凌凌漆果陣都幾靚

好憎佢個feel

後生真係靚靚
依家...不了

八婆格 狗眼看人低個款

個格
幾靚都冇用

總係覺得佢扑嘢一定會用把死人聲屌個男人

大力啲啦，冇食飯咩
5分鐘就出？正廢柴

大把醜女化個裝就被毒撚捧上天 唔奇

“袁靚”靚

我覺得成個男人咁

初出道時長頭髮真係好靚

後來剪咗短髮都一樣咁靚

當你聽到劉姦玲都話大美人，你就明上一代審美觀咩事

個名

依個仲衰過袁靚靚

國產零零漆果時幾正

比神童包養玩到殘哂

老左就上神枱架啦
之前都有連登仔講過
廿年後一定有人話欣宜後生好正

你確定？

劉+0後生果陣係靚
袁詠儀就真係不了

上一代所謂大美人係得李嘉欣似樣

新不了情果時好靚喎

欣宜有一排減左肥係好正喎

輪廓靚，但零女人味

有2個靚

駁唔到

紅姑

唔洗等廿年

屌你地好撚on9 唔同時代既人審美觀唔同有咩好出奇 文化潮流都唔同哂啦

林青霞

王祖賢

女人先會覺得佢靚

而家咁多整容西，好難講得出仲有邊個靚

90後表示未聽過男性話佢靚

當選個吓靚
之後冇靚過

改中文名通常都係改佢無既野

例如 佢命中缺少水 就改個清字

麻生希

呢個真係靚到癲

一線鮑

佢個鼻
好想插個插蘇落去

有道理

靚？邊到靚呀睇過？

串到仆街又爛口

樣 氣質 品格都唔覺佢有

佢邊有輪廓 鼻又唔係特別高 眼窩都唔深

靜係知佢d演技好撚煩
影后都係咁話

後生真係靚，又清純精靈

完全冇氣場

agger 成個八婆咁 一睇就知睇唔起人嘅格嚟

姦玲真樣衰

審美觀就一直微微改變

名唧
細細粒 邊度細粒 一樣道理

除左007入面既佢,冇一個樣係我覺佢靚

果陣全盛期都唔覺靚

除左眼大真係冇乜特別

李嘉欣唔係呢一代咩

後生好撚靚
但太粗魯冇氣質

好似hkcc dansoc其中一條女

屌成班小學雞學人評頭品足

邱淑貞呢

黎姿、溫碧霞、吳婉芳果啲無哂

佢2公婆我都覺得好煩

以前真係靚

八婆格最啱被人sm

靚架喎，不過個格衰ja ma

由細到大都唔知佢邊忽靚
可能相由心生

睇左新難兄難弟再講

邱淑貞靚D

臭檔

柏安妮，朱茵，林熙蕾，徐若萱

點解突然有D出來開post 攻擊佢地兩公婆？

睇下而家tvb廿幾歲同以前廿幾歲D相既分別就會明

嘩屌，成個萬梓良咁既

成班00 後90後評袁詠儀劉嘉玲

求其google 下d 舊相就算

有個仲係到講90後未聽過男仔話佢靚

大佬呀, 你開始睇電視佢都拍緊花木蘭水尾啦

袁詠儀出yes 100% 寫真集個期, 銷量拍得住vivian chow 架大哥

李嘉欣我就真係唔知忽靚
但我細個都覺得袁靚靚唔靚
但大大下睇佢個樣其實睇幾有氣質
係做殘雞角色做德太多影響左

007都夠啦

咁唔同世代口味唔同架嘛

我80後夠唔覺林青霞，朱玲玲靚啦

國產007既佢幾唔錯 依家不了

最正係李婉華

林青霞靚到

如果係上面果個全盛樣應該幾sm feel

靚唔靚好主觀

佢同邱淑貞我都覺得唔靚

港姐 後生算pure

港女格

我應該頂唔到1分鐘

邱淑貞依家都仲好靚
利申90後

之前返飲食見過佢嚟食嘢
幾好人幾nice
真人後生啲 仲靚過上鏡

佢後生個陣係唔錯嘅 但而家就不了

我一直諗唔明點解「金枝玉葉」既佢可以拎影后
Btw 套戲好好睇

係 啲牙

我指邱淑貞

90中表示, 老一代女星令我覺得靚既
真係得扮春麗果個,同大時代扮學生妹同阿婆果個

邱淑貞

啱呀
其實我覺得周慧敏唔靚
但講出黎會比人屌

落左妝先會有機會睇到 對熊貓眼真係好大好可愛！

我覺得佢拍國產淩淩漆嗰時幾正喎

我之前都覺得周慧敏唔靚
但我睇完大時代就覺得佢好撚正

男人婆

老實講 老左成個賓賓咁

同你諗法完全一樣

賤婆婆

佢個角色睇到好心up

周慧敏

反串掛

長髮OK
短髮不了

馬面

我覺得佢以前有baby fat先正
有啲肉地tim
可以Google下 三人做世界

之前一路都唔識欣賞 覺得佢太粗魯
但原來睇返佢後生既相靚過而家好多女明星

上一代既審美觀有乜問題
朱茵同豆豆就可愛得黎甜
張敏就靚女性感
就算張曼玉...呢個就一般般啦
林青霞個種氣場同英氣令人覺得佢係超班

豆豆,周慧敏,藍潔英?

東邪西毒嘅劉嘉玲
都叫唔錯啦

有時氣度會顯得靚
佢做李香琴好正喎

拍UFO嗰幾套電影時真係幾靚，短髮大眼有靈氣，但升咗做影后後個格真係好臭好巴閉

整容都整到咁柒

金玉滿堂個陣幾靚

豆豆

上一代女星佃個都有唔同凰格嘅靚
好似上面講，有可愛嘅，眼又大又㘣，有玉女嘅，有型格，有性感嘅

而家我地話靚嗰啲好似倒模咁，照住baby個樣抄

自然天生 vs 人工後天

一開始佢都唔係因為靚而俾人叫靚靚嫁啦 ,掌門人仲笑鳩佢係最醜港姐

最醜要數有排都未到佢啦⋯⋯

樣衰版宋智孝

真係得我一個覺得中上而已咩？好多人靚過佢wor就算後生都 而家求其捉d ig女神出黎都靚過佢啦

個名 田蕊妮

ig女神都吹奏

依家50歲仲好正

agger, 以前唔係個個靚，唔係個個風格你鐘意，但起碼天然。而家即使冇整容，著衫上，化妝上，個個倒模咁，又假。

加埋整容，喬裝，執圖，扲角度咪唔少靚過佢

Ig 女神又大眼仔重甲又整容又ps

林青霞夠話靚啦。

八婆格

個名靚

佢同劉嘉玲都靚過一段時間既

但豆豆，朱茵，黎姿果d另一個級數

黎姿
btw 蔡少芬夠唔靚啦 咪比人包咗十幾年

個名最撚靚

佢長髮果期先靚
短髮好普通

以前冇得ps冇得僑裝， 乜都係真打，level同而家唔同。
硬係用而家標準去睇返廿幾年前o既野，唔娘先出奇。
同樣，以前一染髮就一定係金毛飛，講粗口罪大惡極，入機鋪都係黑社會，唱K一定係不良少年，落D ? 你仲唔係販毒？

搞清楚
佢當年其實唔係因為靚而紅
(不過都話晒係港姐冠軍, 點都叫中上既)
而係天才演技(+有運)好後生已經做左3屆影后所以上正一線位
袁靚靚呢個名係佢紅左後先自稱既

更正返應該係2屆影后
不過佢90年港姐冠軍出道
93年拎金像獎最佳新演員
94同95已經連續2屆影后
係抵佢寸既....

邊撚度靚

劉嘉玲呢D直頭係樣衰
靚靚又真係靚過下既,同埋又夠高,有成米7,正係玩對腳都夠爽

條友五官同輪廓唔靚，特別個鼻
得對眼靚

袁醜醜

講起yes , 真係吹脹，完全係當代毒撚o既精神支柱。 不過呢碌柱都唔係平， 由其yes卡炒到上千蚊一張都有。

周慧敏個種樣同藍潔瑛差唔多,不過我個人覺得周慧敏靚好多,又夠高(唔知點解好多人反而覺得藍潔瑛靚 )

成個男人咁 靚條春

靚唔靚我唔評價， 但成班小學雞攞一個上左神抬，再用幕前角色代入去評價別人，簡直膚淺到不得了。

演戲真係好有天份
不過做人閪幾好戲都冇用

聽講譚小環同周慧敏D閃卡最搶手
利申:90後,認同呢兩個靚

女人老左就一定走樣架啦， 周慧敏當年係女神級數， 但抬底野都一樣 要揾錢身不由己。

慳妹

朱玲玲就一定唔靚架喇
至於唔覺林青霞靚我唸係因為佢30歲先黎香港拍戲,已經過咗佢靚既時期,我以前都唔明點解D人話佢靚,但我睇返佢係台灣拍既戲同D舊相就真係覺佢勁靚

完啦好嗎?

其實靚唔靚好多時要配合埋個性格

好似大美人李嘉欣,我就唔覺得佢靚,同袁靚靚一樣,相由心生囉

周慧敏就真係靚啦,係外表+氣質

其實真係幾靚 依家都係

我都唔明點解咁多連登仔鍾意韓妹
個個一樣樣分唔到

小學雞多🤦🏻‍♂️

好想知話豆斗都唔靚嗰啲食開咩女

電影上鏡過硬照

還袁靚靚拳

你聽過啫， 我冇聽過喎
李嘉欣， 林青霞先叫大美人

劉嘉玲好似多數比人讚性感女神，風騷

佢係真係靚嘅， 眼大大，幾有靈氣
相反佢老公就真係唔知邊度靚仔

上一代女明星好靚喎
邱淑貞、周慧敏、藍潔瑛、關之琳個啲
利申：90後

你識佢， 點閪法

以前啲人都好少人讚劉嘉玲靚囉， 講靚真係有排未輪到佢

讚性感都係邱淑貞， 紅姑囉

劉嘉玲上面落黎架嘛
當年地位係低d架啦

劉嘉玲 真係有人話大美人咩?
D 00後係咪唔知咩叫比面叫靚女同真係靚女分別?
落街市一轉全部都叫靚女佢又信

嗰個年代最正都係邱淑貞 朱茵 黎姿

咁都唔叫靚

90年代，大把女星唔洗化濃妝都咁靚，最緊要係咩？唔係個個一樣樣

朱茵、郭藹明呢

Vivian
我幼稚園已聽佢唱歌

兩公婆都柒到仆街

關之琳唔覺靚

劉嘉玲拍2046好撚正喎

阿飛正傳先岩

咁多正皮

邱淑貞母女